打冷同食大排檔有咩分別

一路以為打冷=食大排檔
但我個FD 話有唔同,其實有咩分別
咪又係叫個D餸

打冷食滷水鵝 大眼雞 同臭蟹

大排檔食 咕嚕肉 沙拉骨 椒鹽九肚魚 黃金鮮魷

如果兩樣都食呢

溝埋佢造打冷大排檔囉

打冷係潮州大排檔，大排檔就真係大排檔

打冷主要係食潮州野
大排檔就食小炒

果d叫大排冷,好似係

呢間叫食神

咁我話我去陳根記打冷又岩唔岩,佢都有滷水鵝食
咁陳根記係打冷定大排檔呢

我覺得係大牌檔 啲打冷鋪真係潮州野主力

普通大排擋唔會有潮州打冷d嘢食
但係打冷通常都會有埋大排擋d嘢食，因為可以令客人多d選擇，可以做多d生意

打冷係打冷
大排檔係大排檔
兩樣野嚟

打冷就食潮州野
大排檔就食地道港式小炒嘅

蠔餅蠔粥

打冷專食垃圾